《認真討論》有冇人覺得可以買港鐵

16倍P/E ，有買貴冇買錯？

五大訴求，缺一不可

如果你係燈神，歡迎你買

人地肯賣？

香港人可唔可以買定d 就快俾中資佔多數既機構 去制衡中資力量 反正香港人好多錢